最近好多呃金既新聞 一人一個"金融財俊"

一人一個真正財俊 唔好再比出面d假金佬呃 加入佢地既團隊啦

做人做狗自己揀

做人做牛自己揀

條女真係好正

訊匯個大佬住我樓下 ， 有架 二手法拉利 ， 間中落樓下飲茶都撞到佢 。

大佬仲請唔請人？？？

cq係人都開得
睇你pre 唔present到姐

勤力既月入百萬唔難

點解有負皮

識左邊個矮仔

冇帶你入行咩

唔熟 知佢⼁乛⼀

唔熟 佢由細到大都撈偏
叫強仔

依家回到正軌跟呢班奇財做金融 都對屋企人有番d交待

佢地搵咁多就好 我地依d打死一份垃圾工

佢老豆以前賣咸碟

4仔冇格仔？強仔有冇整幾隻你j

多數中三畢業

笑撚左

呢個唔係之前係救生員咩

fd底喎

以前高登都有出過佢d相 果陣見過

醬囝竟然唔係到
我都係出翻去先

有冇興趣加入佢團隊

入左 月糧過百K

識樓主po嗰條友

低學歷垃圾 咪扮專業人士 著起龍袍都唔似太子 點解可以著到咁樣衰 d女都可以用嚟扑 班仔 著返d m記制服/唔著衫做跟車仔會適合d

大陸畸型狗 佢講啲野好撚On9

有冇叫你加入佢團隊

樓主post條友係唔係屋村仔扮有料

等多d人知呢班仆街

唔清楚

好想跟佢搵錢

真係好撚肉酸

樓主做咩要追擊佢地

同警訊既理念一樣

吳國龍一睇個相就知好撚小氣既人黎

點睇

笑撚死 閣下係咪蘇民鋒師傅

倫敦金小王子？

Benson？

唔係咩kelvin 梁？

500,000唔使

堅？

睇咩MODEL姐

屌你個個d髮型一撚樣

呃一次金就買到

騙徒手法層出不窮

push 倫敦金死全家

真係個個都咁好搵??

加入我地既團隊你咪知 月入數十萬 非常容易

樓主仲有無，你再post，我又post 推推先

有

中遠9樓好多金融才俊

頂真係9樓 之前番工成日見到呢班才俊 未到3點就已經手fingfing 食煙 不過有d 囡囡係幾靚 個個著到好chur

全部都係

推

條女好靚 求IG/facebook

咪又係雞

咁都呃到真係傻kai 份人工 最低工資都無啦
番去 做 馬伕炸

過多排佢地冇生意就可以直接乞食啦 大把人係咁。

笑撚到我

又黎料

@yahoo.com.hk